[求評]10號至15號同屋企人去東京

講返背景先
小弟係上年同fd去過東京一次
而屋企人就未去過日本

今次重要問係回程香港係日本時間8:40分
而我地係住 airbnb上野下一站 御徙町 再要行十分鐘左右o既
因為上次小弟去日本回程係搭巴士入機場訓
但今次唔同 屋企人唔想訓機場

所以回程我就諗住 三點半起身 四點三出門口
搭最早4:51分JR京濱線入日暮里再轉京成本線

如果順利就6:35分到成田 岩岩好係2小時前check in
但係小弟又驚有咩意外 想再預早鬆少少
睇下大家仲有冇咩好建議 安全順利咁check in

同埋回程入成田機場係咪照用西瓜卡啪就得?唔洗額外補飛?

10/5 7:00pm到日本 御徙町/上野夜
11/5 上野 藝術館 公廁動物園 阿美橫町
12/5 雷門寺 淺草神社 新宿
13/5 秋葉原(步行) 池袋 赤羽橋 東京鐵塔
14/5 原宿 竹下通 表參道 明治神宮
15/5 8:40am起機 三點半起身

今次屋企人要買野 我就安排o左係新宿果到搞掂曬佢
同埋主要係想食野多睇野多

上次去日本去左自由之丘 完全無feel
我地三個fd到左都呆曬 跟住先係自由之丘鳩行陣

自推

最尾果晚住機場附近酒店 咪唔駛咁趕？
我回程早機 book 左日航

如果唔諗住換酒店
搭頭班skyliner啦
0603日暮里上車
0639到成田第2
0515出門口都大把時間

唔想屋企人訓機場, 但又要屋企人3點半起身

樓主孝子
點解可以買0840回程嘅機

京成本線就咁拍卡就得
不過你check真d果班去唔去機場先
有d車會唔入機場
同屋企人就租車啦
我上次臨走前一日先book都得
租12個鐘+油錢仲平過搭skyliner

廢老可以早起是常識吧

唔該曬巴打

因為樓主坐jetstar

好佩服樓主嘅膽量同佢屋企人嘅包容

比著係我啲屋企人嘅話，應該一早屌到我上外太空

真係唔想趕嘅，訓機場酒店算啦

搭得0840應該想慳

死廢老有人帶佢出國應該感恩

搭得0840係配合班死廢老早起身

留名

巴打你個名

諗咗咁多日
搭skyliner應該最fit唔該曬巴打

原宿 竹下通 表參道
行晒3個
都可以行1日

我都係八點回程 住成田
前一日去到行下outlet咁

上次去竹下通 無食個龍蝦包
但間野未開門 出面已經排長龍
有冇巴打試過？

巴打幾時去

19 遲啲都要開po問行程

不孝子
又唔plan最後一人住成田

樓主雷門寺同東京鐵塔擺埋一齊行會唔會好d?

11/5 上野 藝術館 公廁動物園 阿美橫町

直落埋秋葉原/晴空塔會唔會好D .... 好快行灑

11/5 雷門寺 淺草神社-->上野 藝術館 公廁動物園 阿美橫町--> 秋葉原
12/5 池袋 --> 新宿 --> 原宿

咁樣順路好多

廢佬行唔行到咁chur

睇死班廢老都係朝早7點幾8點起行
無問題嫁WO

quote極都睇漏

如果唔去秋葉原有冇其他好介紹?

我諗屋企人無乜興趣
係小弟想自私想行多轉

自膠睇漏
咁轉去晴空塔會好d

我諗回程搭skyliner應該安全掛

一開始就應該Skyliner啦, 重諗京成本線, Access特急都嫌佢慢

係橫町附近晚飯--->晴空塔夜景

呢堆野下午5點關門 之後去寺廟行個圈/橫町行下-->晚飯-->晴空塔夜景

行完當8點度差唔多 廢老開始眼訓
想去秋葉原食完飯各自行或者上塔影下相之後閃人 廢老行下廣場先走

秋葉原D店舖都開到幾夜
參考下

京成上野唔會好過京成日暮里咩?

上次去秋葉原唔知點解好靜
可能唔係星期六日?
所以想撞返紅日去 多d野睇

雖然有兩粒wifi egg 但真係唔敢掉抵班廢老 盪失路 點算
利申：孝子

推

Do u know what 7 u are sayin?

係咪講緊skyliner上車地方?

負皮自推

13-14號秋葉原有神田祭

有藉口捉廢老入去